集思廣益， 高汁長輩圖

長輩圖威力強勁， 有冇邊度可以有一個高汁長輩圖整合， 又或者可以畀大家post上去?

目標係爭取淺藍, 中立, 上岸 etc 嚟緊嘅選票

我覺得只要持之以恆， 好多嘢都可以改變到
•

Push